屌你老母地鐵又做乜鳩

價就識加 屌你老母臭閪迫撚到變屎餅

壞車又唔撚講 打架又無人理

頭先同靚女企，正

宜家出門口除左睇天氣 睇撚埋個臭閪地鐵有無撚壞